侵：香港唔會再係一個成功嘅金融中心

TRUMP SAYS HONG KONG WILL NOT BE A SUCCESSFUL FINANCIAL EXCHANGE ANYMORE

TRUMP SAYS HONG KONG WILL NOW `DRY UP' AND FAIL

Source?

Fox News live

wow .... 金融核彈

真？

source?

Source

佢點算好

Xi is my ..

陰乾？

good news!

大家不嬲都係要呢個結果架啦
唔係咩

攬炒

有日本人妻
咩都抵

中國不是嚇大的！

即係唔嚇得？

事實呀，你睇下托到幾出名
侵侵都開哂逃生門比大家走，英國，加拿大，澳洲等

真

鄧Sir幾時帶隊去白宮拉人？

好！

終於要變番做漁村

中國話係就係,垃圾侵有料就制裁,
冇料就收皮啦

到時咪又係畀隔離屋屌

說出真相，香港死，要同支那一齊死！香港同支那是不可分割！香港死，支那都一定要死！咁我地香港就死而無憾！

美金

allin左沽恆期
準備睇樓

3 大評級機構 好快繴手 降香港前景評級

外資 bye 9 bye

好彩佢識講 "WILL"

佢唔出招又點令到HK FAIL
希望佢盡快令到HK GOV FAIL

fc撚收皮啦

核子手段

相信保安局會嚴肅跟進

犯咗基本法38條, 拉人啦

美金港元

Trump : As 柒 wish

Source: Reuters

條女邊個？

已有另一個post 拉

基本法腐乳香港係國際金融中心

中國即係嚇大的 中文使用並不影響文字意思

袁彩雲

今次撐你

撤銷US-HK POLICY ACT就得，咪拖拖拉拉快手啦。

童叔

佢咁講一講，大陸又要籌番千零億來撐住hsi唔係俾佢講中左咪好柒

藤本真由美？

sir this way

準備好釣魚 仲有無錢岀糧俾班狗畜生

真就好

開始放風金融戰

基本法賦予既 驚閪？

唔知trump有冇屌過呢

唔好呀 我要返工搵錢

金融核彈

林鄭手足

NTR

直接變浮屍

點解要破壊

金融核子please!

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

同講佢老婆
你唔做雞點幫我供樓呀

花生好好食, 咁你班港豬走咗資未?

到時封swift, cut晒金管局同香港銀行D美元結算, 就算你手上有過百萬美金都匯唔到去外國

到時支共畀你D人移民走, 但D錢走唔到, 變相送錢畀支共咪仲on9